樓價好快會被之後開售既中資盤整死

下個開售既唔知係萬科定邊間
但係每一間都係要cash但求活下去
一手盤劈價樓花陸續有黎
隨時劈到5折都唔奇

為左撲水
上源已經劈到10000蚊一尺
但都一堆人撻訂
如果黎緊再多兩三個中資新盤
已經足夠帶領樓市再跌3，4成
呢d中資地產商點會同你港資既咁有默契唔劈價

萬科年底好似仲有個長沙灣盤

抵啦 賣到咁貴

上源尚算貼市價既 果頭二手都係11k左右 之後就唔知了

隻接左火棒買乞衣劏房既大業主3zero一定嚇到賴屎

樓主因住佢入來咬你

樓嘅小米

折墜到要買中資樓

中資樓都唔知會有幾多問題係度

話唔埋你用埋一百萬去維修過下就好笑

原來仲有人覺得甜甜，信河，誠實，恆雞 ，狗健，軟東，同一批細型係好過中資！ 咁香港樓繼續gogogo 喇

你會唔會連四叔百零尺湯房都買唔起？
有咩資格話人買中資樓係折墜

活下去！

自住驚閪喵

中資唔計啦

大陸佬急住套現有咩做唔出

我之前係其他post post過律師行收據比淡淡睇我買左間千零萬既樓

而家有資格啦掛

有海航實力咪可以迫本地發展商接貨

買左個新紅雞自住姐 供斷左既舊樓又打算拎去放租

閱

遲d應該有一批
300幾400尺既一手中資樓
但係300萬以下
對未上車既好吸引架

成本黎講一撚樣
話唔定靚過x實添

黎喇黎喇
first blood 泓碧

大平賣 香港人要珍惜最後機會

岩岩收到sms話改善左地鐵訊號服務, 有無人放工去試下

你估港資d 新樓又起得好好咩 都係一擔擔

中冶最後 逸景龍灣都貴wo

慢慢變有價無市
之後就被逼hold盤同劈價

個個朗屏滙話跌到一萬
之後人地開價萬4萬5都嫌貴

笑死人咩
一萬蚊尺你都無錢買啦

咁淡淡多謝牙爺都黎唔切

支持黑警無理執法

多謝中共打倒港共地慘霸權

泓Blood

真係發覺呢到評樓市既人都唔睇樓市
剩係講弦海(莊士中國) , 逸璟‧龍灣(中冶置業)
全部開價都開過當區2手20~40%....
日日幻想劈價....真係好搞笑.....

泓碧30000蚊尺gogogo

上源呢？

上源佢買番黎幅地4.5蚊, 佢最後賣平均11K , 建築成本當佢4K ,
計番D利息或者其他成本當佢剩袋1~2K 呢個係爛做
但你睇番碧桂園買番黎帳地已經要10.5K ,加番岩岩上面果D野
佢爛造極都要16K呎

佢唔想蝕同無辦法下要蝕係2件事啩？幾時做生意係包賺

吐露港點同

而家環境係差左, 但呢家唔係一個經濟大蕭條既環境
如果剩係日日睇連登跟市真係以為地球爆左
我唔係話一定唔會有呢一日
但最小今日唔係, 完全睇唔到咩因素 2007 點解要蝕住賣
如果香港佢都蝕住賣, 佢個股價蝕得仲多

好想入市

都話會慢慢賣唔出新盤再減價求售
一下插到0咩

咁就要睇吓佢馬拉嗰到揩幾多同香港有幾多水魚

泓blood

有啲人唔知信和當年賣小西灣個盤賣到元氣大傷

差啲執

樓上講完泓碧first blood，上網睇好似都未有價